新年都未無NMD摺係屋企好過

是咁的，
今日大年初三赤口，傳統上為避免同家人嘈交，最好就好廟宇到拜神，唔會嗌交之如仲可以祈求神明保佑新一年事事順景。

排左個令鐘終於踏入到廟既範圍，當我一隻腳踏過門檻果一刻，我耳邊突然聽到"吱"一聲。我即刻眼望四周，望到一個c9黑住面睥住我。我望一望地下，哦，原來我踏住佢跌左落地下既大香。我立刻執番俾佢晒個冧。
我 c9
我:對唔住對唔住，俾番你
C9: (黑面)
之後我聽到佢細細聲講(估唔到今時今日仲有人着啲咁既鞋黎拜神，一啲誠意都無。)
我: 最咪有咩5會吖小姐
C9: 新年拜神講誠意，你着對落地盤用既timberland黎拜神抵你今年無運行。拿我就唔同喇，全白NMD，又靚又好着，最緊要係貴價野，咁先夠誠心嫁嘛
講完之後後面成班人指住我對鞋細細聲笑
我:下。。會唔會係咁吖。。。

果然，一拜完神岀廟果一刻即刻踏到狗屎。我諗番c9講既野，黎手掉左隻鞋落垃圾桶，轉個頭落mk排左3個鐘終於買到對NMD洗左3千幾蚊。我唔單指自信心番晒黎，係街到啲女女都望多我幾眼。買魚單送燒賣，買奶茶送珍珠，坐的士免加一，買馬仔仲執左成千蚊添！鄰居仲搶住俾利是我，叫佢地啲仔以我為榜樣，努力讀書搵份好工買對靚鞋。

計番條數，洗個少少錢有番個face之餘仲可以改變命運，呢對NMD抵買。今時今日無對NMD真係唔好岀街，無既抵你地輸咁多俾狗會

宜家仲有人着NMD?

師兄有咩介紹太貴買唔起

冇錯買完NMD之後身體好左
考試仲次次100分

今日著nmd入馬場贏返對鞋首期

我今日買魚蛋無蛋，買奶茶無奶，坐的士收我加二，仲成份糧輸晒比狗會
初七拆利是即刻去買nmd改運

係買就快今日都排晒隊啲廢老爭住買完中金多寶

推

以為去錯台

等我都買番對 多啲仔埋身

甘長 典睇?

首期姐係幾多

平時著ub返工老細都黑口黑面對住我
今日買左對nmd去佢屋企拜年 佢話呢個後生仔好識諗 想將佢個女許配比我
但我用左幾年既積蓄 都只係勉強比到首期 想死

打左好耐嫁

屌你老母 著timberland都要比人笑

5你老母

啲工人落工地着的

琴日堂哥著對yeezy v2 黎拜年
一見到我著nmd og 紅藍已經黑晒面
走果時仲聽到佢喊住要阿媽要買nmd 比佢

利申:我小四佢中二

小四就有nmd前途無可限量

Pish